【Orage台】魔多之後 街霸5成長日記 Day53 29/6【粵】

點解玩咩Game都要比人屌打
有冇無腦輕鬆小品推薦我玩下?
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚

仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開